如果女人嘅第一次係層膜 男人嘅第一次應該係拖手攬下都會硬同濕嘅時候

男人有處女情意結，
而女人嘅情意結，應該係男人第一次同女仔拖下手、攬下都會濕同硬嘅時候！

利申真絲，如果男朋友係咁，真係加一千分

我係。。。
會不會考慮。。。

爸打日後有女 你咁同佢講 佢實好冧

邊度濕 手汗？

會硬我明……男人濕就難啲

做咩講我出嚟

點解唔會濕既？

同問

第一次拖濕到仆街

邊撚度濕呀

濕D咩野

前列線液

頭幾次出街拖手同攬 行一日會扯到睪丸痛
之後先慢慢好d

睇黎因人而異

巴打同感 頭一個星期一齊
拖手仔成日扯足成日真係痛到仆街

樓豬都唔係處 扣你一千分

巴打老母話自己係處 不過冇人信
扣一千分 外加無誠信扣二千

近距離都扯扯地 有冇得加分 ？

扯我明 但男人可以點濕

個鳩頭會出鳩汁濕撚晒

證明樓主男朋友第一次見已經想插樓主個閪窿

第一次同男友拖手，佢硬哂，然後我又硬哂。。。

我覺得男仔嘅處應該唔計攬啦

仲記得啱拍拖嗰兩個禮拜真係一拖手就扯，嗰種係出於身體啱接觸女仔嘅反應，就算唔諗淫嘢都會，次次返到屋企沖涼都見到條底褲勁濕，好多前列腺液
依家拍拖半年拖手就唔會咁，不過有時攬都係會扯曬旗如果有諗鹹濕嘢嘅話

男仔冇處男膜，屌過系都可以話自己係處，不過絲打可以睇下自己男朋友係咪啱拍拖拖手就扯，如果係，咁恭喜你，好大機會處

利申：紅巴